日日有人跳樓點解政府可以扮冇野？

又學人搞口號香港是我家.
原來自己屋企人跳樓政府采你有味。

因為搞佢唔到囉
你試下拎把刀去垃圾會睇下
第二日即刻A1見

正苦唔係咁自私香港就唔會搞成咁啦 第一日做人咩

香港政府根本就係支那